Otsus.
Selle et Petra Palkow 3 körd ei ole kohtu kutsumise pääle kogokonna kohtu ette es tule sis:
Mõistis kohhus Kusta Parson kaibus wastu Petra Palkow tühjas selle et Petra Palkow olli täitsa joobnud olnud.
Pääle otsuse kuulutamist tunnist Kusta Parson et temma selle otsusega rahhul ei ole ja pallep oppuslehte wälja.
oppusleht antud 18 Juunil s.a.
Pääkohtunik: Peter Urtson
kohutnik: Kusta Rämman
kohtunik abi: Hindrik Leppisk
kirjot e. F Wreimann &lt;allkiri&gt;
